如果6/12有一百萬人請SL

冇可能

希望多啲公司支持放假

香港人 返工重要過所有野
大把人返工唔去遊行
打完風死都要返工 唔去射波
9/6遊行 可以預早請半日AL,SL
冇人做
一個二個係連登話要返工你地加油

香港人核心價值係咩？
準時返工要賺錢，錢重要過民主，重要過言論自由，重要過所有野。所以d人出post話俾一億港紙你投共，大把人500萬都照殺

如果真係咁齊心 會冇醫生返工拎唔到假紙

支持

麻煩阻一阻你少少位

同埋幫手share去facebook各大group

幫推

2萬我ok了

連連登都咁多返工不了
香港真係抵撚死

如果醫生都SL, 邊個幫100萬人SL寫病假紙

齊心一次 孤注一擲

12號先做已經太遲
佢同一日二三讀你點會同一日做
用下個腦啦
罷工就今日聽日
2號果日係直頭要圍垃圾會

12號請sl，係咪代表12號先出呀？

如果覺得有用可唔可以幫手share